# medusa-ofdm

Ini merupakan kode terbaik untuk buat sebuah ofdm, beberapa hal yang saya tulisakan disini mungkin harus ada dokumennya bagusnya apa yah.

# Kredit

@azizfaozi

https://faoziaziz.herokuapp.com
